被派過帽的請點入泥

本人係絲
係2018年俾個渣男無啦啦派帽了
散左之後都未知距係有第二個
中途距亦有冇啦啦揾翻我
講埋哂d好曖昧既說話
過左3個月之後我用個假ig account follow距
先見到距係已經有第二個
張相係條女整左份禮物俾距
我見到個記念日原來係同我散既前幾日😮

當知道哂所有野之後
我個世界好似崩塌左咁
情緒變到好起伏
又隔左一排距仲會whatapps 求我原諒
直到上年既7月，距仲係想求原諒
但又點會原諒到🤭

直至前幾日，突然見到個渣男既女朋友ig public 左
我禁入去睇真係好想嘔
距地一齊左2年🤭
條女又豬，馬面咁款
條仔都係7的🙂我隻眼想當年真係盲左
係咁係到講條仔對距幾好
心諗你地咁撚仆街，究竟幾時死
渣男配豬西又真係絕配既

大家想睇豬西同渣男個樣嗎？

想用咩泥 紅毛泥啱唔啱

你鍾意返人

btw想睇

你係香港人，希望你咪撚再用渣男呢啲支詞！

冇鐘意翻，我都有男朋友了
只係覺得對方憑咩擁有幸福

我錯了咁我用垃圾！

咁你唔洗咁care啦個名都改到咁

你係咪處女先

件事其實我一早已經冇野
但當一見到既時候成個人就情緒到

有關係？

借刀？ 不過想睇

似馬嗎？

條女塊面長到

係咪CLS先

夠仆街，不過做得好

樓主俾呢條女帽左有咩感想

冇樓主個樣 比較唔到

睇黎做咩

P牌仔冇得比like

個陣緊係癲左啦以家覺得垃圾襯唔起我，只可以配豬西

咁你又幾靚

比人食左隻豬豬

物以類聚

幾靚仔靚女嘅

都2年幾仲咁記仇

好努力揾自己既側面相我冇距塊面咁長掛

條女個樣怪怪地

jed

可以一戰

其實隔左咁耐之後我係冇野咖但一見到情緒就不穩

去咗條女ig睇，入面啲樣仲柒同醜

咁先可以同垃圾襯到

無謂為佢嬲啦

密都唔加

腳好粗

一定唔係處女

唔算差啊 可接受

唔嬲啦距唔派我帽邊有我以家既男朋友

呢個我認努力做運動中

痴撚線樓主 我都係鳩噏下 唔洗咁激動自爆喎

泥你老母

咁激自爆

個人覺得你應該找D性取向走保守主義 的人(唔支持性開放,要求風格保守) 會安全D

Is ok la。都睇唔到我樣

有幾憎個Ex先會自爆攬炒

女人易d move on 就算la

Ps 俾渣女傷害過
依家想做渣男

咁又唔好，如果你做左下個被po既就係你

可能你個ex都係俾人傷害過先會咁

想推樓主車

距緊係冇！肯定呀

不過算啦最緊要依家幸福
記住d無謂人黎憎恨無乜意義 得閒諗下現任
去邊到玩 去食咩好西仲好

粗先正
你識乜鬼

利申：肥婆

多謝你

我會揀樓主

第一次被派帽話無左「初戀嘅感覺」
點知比我知道左條女一開始就唔係鐘意緊我

第二次比個fd撞到我第二個前女友同其他男仔起街到拖緊手

我密你

戴帽大師

見你咁都自爆
我都幫你推

放心佢條女好撚柒

你會唔會痴線到以後一唔開心又玩網絡公審搞鳩人

相信自己唔會再識到比距更仆街既人
我同自己講身邊只有人，沒有垃圾

三並先生

樓主高質，如果我係你男朋友知你個ex概樣生得咁藝術我都唔知嬲好定笑好
btw祝你幸福

咁7既男人你都要
送比條女啦

樓主好靚

放過人地放過自己啦

雙手送出去添呀

我會好好專注現任
過去既就由距lu

態度正確，睇得多盞自己唔開心

我都覺得對方憑咩擁有幸福
只係 我又做唔出傷害/拆穿人嘅野

識諗

當對方衰到一個自己接受唔到既點
就唔會想保護對方而做唔出
Like me

睇樓主側面有d似台灣YOUTUBER滴妹

大勝！

似馬嬲多啲

啱啱好
絲打唔駛聽佢講

距
罰抄"佢"字100次

Sor平時打慣左

點解P牌仔冇得like留言
好想like

各花入各眼 但呢種仔都係送俾其他人接收算
樓主早走嘆世界咪幾好

真係有圖

同條女含同一條撚 被同一條撚插咩感覺

咁柒都溝到你

絕對讚同！

當你讚緊我
以前的我冇乜自信..

絲打好白好正
Btw 條仔走寶佢損失啦，搵個差咁多嘅

支持樓主 相由心生 新女好撚柒 狗男女天生一對 好彩你走得快

狗男女永遠係最襯

被背叛既故事，長文，但真心賤
男方同當時Gf差唔多1年，有一日竟然發現.......
事源迪士尼安排男方有一日要大執倉，執到夜晚十二點收工，女主角都係一同被安排一齊工作。當時男方Gf以為男方工作後已經翻屋企，然後冇理會到照瞓覺。直至第二朝朝早.......

男方Gf wts男主角 問佢做咩仲未起身，要夠鐘翻工。男方回應指有d唔舒服，要請sl，順理成章Gf相信，就冇打擾到男方瞓覺。
去到下午時份，Gf見男方休息左好耐，wtr又冇回應，決定打電話比男方。點知......
電話一響，聽左，但Gf唔係聽到男方既聲音，係聽到係地鐵內既聲，然後聽到以下對話：
狗女:安慰佢唔係你既責任
狗男：我唔知點同佢講
（雖然唔知佢地up乜，但剩係得以下內容）
當然gf深深不憤，即刻cut線再打過去，呢次男方聽左。（但佢唔知道gf聽到佢同狗女出街）

Gf當然立刻將d怒火爆曬出嚟，指責男方講大話扮病，同埋個女同事出街。
賤男呢個時候就去左搵Gf解釋。
當你以為賤男係嚟cool 煲既時候，你就錯啦。
嚟到搵Gf既時候，Gf問佢琴晚去左邊等等，等左好耐先承認去左帝京酒店，一男一女共處一室，有咩可以做自己諗。
賤男仲解釋係朝早既時候入酒店廁所浸浴沖涼，狗女就除衫入去企缸到沖。（諗起個畫面就精彩）

事後gf發現原來女方晨早已經搵定酒店，仲send相比賤男揀，預謀收工後去酒店。但最終賤男唔承認同狗女有sex過? 真係好難順服自己

Gf當然心碎，有去ig搵個狗女講點解要做人第三者等等。當時狗女竟然即刻同賤男講話Gf騷擾佢。而賤男亦講 我地感情有問題，比人介入唔關人地事......（但想補充，其實冇存在所謂感情問題）
雖然過左一段時間，但依然深深不憤，第三者依然可以理直氣壯講自己冇問題，而賤男從來唔承認自己有錯。

呢個故事好慘
派我帽既垃圾至少有認自己係一個仆街

所以比人派過帽唔緊要起來，生活依然要照過，要開心過之前一定會遇到更好既人

對呀反正我地一定活得比佢地好

樓主好波
呢啲人渣係要有報應

這麼醜的妞

推

過來人表示g持公開對狗男女

感覺樓豬好似幾靚女咁

屌 成個長臉男人樣

點解見到兩個男人

又距又渣男

條女個樣直頭。。。

睇完樓主同男事主張相
諗起你兩個一齊做愛，佢條棍插入樓主個西入面

渣男
唔怪得俾人帽
原來本身都係大陸雞

Private jor 好想睇

幾靚女 有正面嗎

呢個po真係cls

仲以為馬面條女po返樓主出嚟
點知係樓主自己自爆

遮晒樣

諗起哈利波特入面女子學院個老師

呢個世界就係多垃圾
不過幸運既係我地都解脫了

大家仲有冇興趣想再追擊佢地
揾到之前條女幫Kong U space係Topick做既訪聞
D相就真係照妖鏡咁款
同埋距ig轉左名
睇怕都知自己同個垃圾紅左

我又貼張
狗男女鐘意去酒店爆房

P牌推唔郁

條女又係豬的

大家㭍鬥㭍

而她們不知自己柒

派帽比人個啲揀個咁撚柒嘅

樓豬被派帽但追擊人地女朋友 係咩玩法

我都想追擊個垃圾，可惜距連ig都del埋